Ongetwijfeld tante was ingehouden door een soortgelijke drijfveer.
Zij en de arts had gezegd dat niets naar alarm mijn bescheidenheid-heaven save the mark!-moest worden getracht tot de volgende ochtend.
Dus met een diepe zucht ze leidde me uit het zomerhuis in het dorp, waar we een ontmoeting met de dokter en weer lunch.
Na de lunch de dokter nam me mee voor een wandeling door het pittoreske dorpje langs de rand van de heuvels, om te genieten van het prachtige uitzicht van Leeds Castle, de dokter mij zeer veel interessante historische details .
Na een aangenaam verlengd en lopen we terug in de tijd te kleden voor het diner.
Ik vond dat een van de regels van het huis, was dat geen probleem, alleen of met de arts steevast aangedrongen op regelmatige avond kostuum.
Dit heeft vele voordelen.
In de eerste plaats het geeft tenminste een half uurtje bezetting, een object op zichzelf iets waard voor personen woonachtig in het land, en dan geeft een _cachet_ of liever _chique_ om uw etentje , hoe klein ook, is op zichzelf een zekere terughoudendheid inzake buitensporige weelderigheid van geesten, en dus mag worden beschouwd als een disciplinaire element van onderwijs de neiging om van die reserve en zelfbeheersing kenmerkend voor Engelsen.
Na een duidelijke aandacht voor mij in alle opzichten, ons diner en avond voorbij zonder dat er ook maar iets waard is.
Ik was blijkbaar hoog in hun voordeel, waarschijnlijk vanwege het feit dat beiden begonnen te hebben goede hoop dat ik zin in elk opzicht.
